HMV：如果覺得XX唔好，就應該加入XX改變

【如果覺得XX唔好🧐就應該加入XX改變】

講緊無間道嘅劇情啊🎥扮警察做臥底💁🏼‍♀️學劉Sir講「俾個機會我，我依家想揀做好人」😲想知結果係點？立即睇《無間道》

#真的假不了 #假的真不了 #無間道 #想洗底 #做好人呀 #俾個機會 #hmvod #終極無間

電影推介：

《無間道》

《無間道II》

《終極無間》

✨新客戶免費用一個月+送700點睇多28套新片 ✨

參加方法：
1.只要入去下面嘅link登記免費試用一個月：
iOS: appsto.re/hk/TWM2y.i
Android:
PayPal:

2.👇🏻再click入呢個post 完成所有步驟 👇🏻

Push

PR好掂

睇戲用hmv
睇劇用netflix
聽歌用kkbox
打機用任天堂
上網用birdie

如果覺得XX唔好，就應該加入XX改變

黑社會

蕭定一紅

PR好波，老世就...

如果覺得美帝唔好，就要移民去美帝改變佢，唔怪得咁多權貴家人係美帝，今天至明白

如果覺得共產黨唔好，就應該加入共產黨改變